大行對788評級和目標價

瑞信(跑贏大市):2.55
大摩(增持): 2.5
美銀美林(買入):2.3
匯豐(買入):2.25
高盛(中性):2.22
摩通(中性)：1.95
花旗(中性):1.83
德銀(沽售)：1.55
大和(沽售)：1.36

有得食就食左先，通常出得報告都係出貨既時候